買多左個香芋批

我見肚餓又咁抵 所以買左兩個
但係食左一個已經好飽
扔左佢又好浪費
我應該點處理另一個好

請人食

仲以為香芋批都有二手價

冇朋友 屋企人唔食呢啲

請我食

攞去餵狗

擺上網賣, 見好多賣家都係話自己買多左

請我食得唔得

比地址我 我寄比你

唔知擺幾耐先賣得出呢

掉落街

有無先達狗收？

死炒狗，炒燶扮買多左，周街都原價任買

絲打你係咪想傾計

Strong hold 到下年

九成新?

七折收

個香芋批食左未
我宜家好肚餓

俾我

我放左係m記 等緊你去攞

岩岩攞左 thx
利申 食左兩個星期三手飯